民安隊請「檢疫中心助理」 日薪985元

有冇手足一齊去做

本身係民安隊先做得？

個上款似係搵退休苯

分分鐘入撚埋去隔離

我坐係度睇下黑絲OL 上波台9UP下都兩三千一工

炒次場都多過佢

呢排唔開

知到係藍屍，即送集中營

chi lun sin

連登仔一世人唯一一次月入過3M既機會

做警察米有

康記炒場？

點解唔叫班黑警做
又外判工作

child登仔 平均身高一米六一

惟有關職位只准離職或退休隊員申請。

都係cosplay姐

Push

我假設最高隻狗有180
之後果兩隻175
咁最矮個隻狗分分鐘得145

買利物浦都多過佢

請義工咪得
上面情況差咁多都個個自願放棄人工

唔好講到全部連登仔都冇三萬喇

前民安隊隊員才報得。